印度同委內瑞拉都換銀紙，下一個係咪到支那

仆街，又幫佢地諗埋橋添

金圓券銀圓券